印度封殺《絕地求生》 PUBG取消騰訊當地授權

印中關係持續緊張，印度政府9月初宣布封殺多個中國手機應用程式，當中包括人氣遊戲《絕地求生》（Player Unknown's Battlegrounds，PUBG），導致一眾印度玩家無法「食雞」，來自韓國的遊戲開發商PUBG9月7日宣布，不再授權騰訊負責遊戲在印度的業務。

PUBG7日在官方網站發表聲明，指密切留意因應印度近期封殺遊戲的事態發展，並稱保障用家資料的私隱及安全是公司的優先考慮，因此完全明白和尊重當局採取的措施。PUBG同時希望與印度政府合作尋找解決方案，在全面遵守當地法律及規管的同時，用家可以再次重返戰場。

該公司根據目前情況發展，決定不再授權騰訊負責印度的專利權，而是由韓國總公司直接負責，繼續為當地玩家提供一個本地化而健康的遊戲環境。

依家可以玩pubg真人版